機動戰士高達 Twilight AXIS 第一話

得果三分鐘

順帶一提呢套係呢兩隻老模嘅故事

新高達阿
uc系列
時間定係獨角之後

日本果邊話機設九1流
故事一流

好抄唔抄

抄NT-1

機設係nt1既後繼機

我睇左乜9
好好地整乜泡麵番
只不過係長少少既pv

簡介段文字內容量仲大過套野

hea到咁不如唔好做 仲好意思下個月22先俾下一集 杯麵過期喇

模型九流

故事演出都係

唔洗咁好火嘅
話唔定之後好睇呢

咁我不如等jazz 樂 同gm逆襲...

3分鐘好難好睇喎 你估搞笑個啲咩

都唔係搞到失憶症斷片咁架?

插敘你條片長就得姐 依家得3分鐘

睇完都唔係好知睇左d乜

D作畫差左

套野本身係高質 俾bandai啲傻鳩整到咁 話要整做泡麵番個條友真係捉出去打靶

下面又有個post話有頭9分鐘版 即係點

打錯字掛

本身港果邊寫有頭3分鐘睇
Twitter 果邊就寫第一話無料

有無岡媽份
有就不了

一把魔劍射落地球咪得，仲洗咩axis

有魔劍仲洗撚高達咩

捉企劃同監督出去燒春袋，紅毛泥塞屎眼

馬沙蘿莉病真係無得改
疑似又一位少女中伏

算啦 當聽下bgm算
等小說中文版再深究

From wiki
雅萊特·阿露美琪（アルレット・アルマージュ，Arlette Almage，配音：清水理沙）
本作主人公。從一年戰爭時與馬沙·亞斯洛布一起行動，並曾參與過 自護公國軍軍及新自護軍的武器開發。曾作為佛拉納岡機關實驗體而接術數個實驗導致變得不容易老化，因此外表看起來較實際年齡年輕。
第二次新自護抗爭後，與丹頓一同隱居在SIDE 6，但是為了獲取馬沙的線索而與莫斯提馬一同朝阿古捷斯前進。

咁條女算唔算係整容雞

不老症

同埋岩岩先發現渣渣古III個個係代表聯邦
渣高達個個反而係強化人
調撚轉哂

賣點嚟
當初pv都睇到呆哂

btw負皮直線上升

三分鐘ppt

自護撚表示都係買渣古三 部高達又唔係自護

民間機嚟
你當私人擁有

完全唔知想點
出杯面番 你都唔會期望有咩劇情
模型應該係本年最垃圾果盒 連我唔係砌開都知

日升社對哩套野有咩期望

塞檔期用

靠tb唔夠頂到出gto

你當佢係簡介啦，呢個係頭三分鐘無料

浪費哂Ark Performance d劇本

官網話
＃1〜＃5：各約3分、＃6：約8分。
唔係都係得三分鐘一集咩

最慘係 明明而家 hg 都用新技術，無端端彈隻舊技術 仲要用埋HG 號數

mg tr01 用舊模就識轉去pb，唔用正式號數

但an01

我明喇 姐係有個app就有得睇晒 youtube就出得慢啲 但都係泡麵番唔好ff太多

[qu斜體ote]mg tr01 用舊模就識轉去pb，唔用正式號數

但an01[/quote]
咁抵死係
為左就模型而改原機設

其實你可以當佢係另一個tb

吓？？？？？？？

我意思姐係好似tb咁每集好短

不過幾建議大家等小說
當初an01出大家屌到咩咁
反而小說日本人果邊幾鍾意

邊同tb呀大佬。。。tb起碼有15分鐘同埋真係講到個故仔俾你聽
呢條片係九唔搭八喎

話唔定泡麵都比佢講到個故仔 近期興將1集變6集 不過切勿過份期待
睇完第一集我就完全唔知做左咩既

ps信隔離條文盲咩9分鐘pv就執撚得

其實我宜家睇翻,係台主開先

咁易比你地班傻闣估到就唔叫高達啦

without 魔劍

冇條八婆係度
放心

不過會員要比錢

頭7唔洗錢 但係係咪要日本信用卡先俾到🤔

不過其實都唔使 到時有人放上bilibili或者伊莉

on9

lm

3分鐘

你當預告啦

無心做就不如唔好動畫化啦大佬
得三分鐘, 重要cut得差
垃撚圾

模型廣告就真

抄機戰Z再世篇

因為實驗變得唔易老

我覺得呢啲設定好兒戲
雖然我都知高達係sci-fi....

其實因爲冇人想見到個老女人做主角先9up呢個setting

加奶油以愛與和平鬼魂穿透合金裝甲
亞古捷斯無啦啦比團綠色嘢帶離地球
獨角獸以身擋下殖民衛星炮之後絲毫無損
相比之下將個女人變得唔易老點都唔算兒戲啦掛

但係你講嗰啲都係成套高達入面嘅主題
用成套去鋪排出嚟
就算有其他例子好誇張
但係都可能對故事推進有幫助

但整個唔老嘅女人又有咩意思呢

第二次新自護戰爭唔係即係馬沙反擊咩
有呢條女戲分咩?

有幾套漫畫佢都有出現

聯邦走狗有神功護體

PV黎?

遲下有長啲嘅verison

咪亂up啦 官網話頭5集3分鐘 最後第6集8分鐘
唔好亂咁畀假希望人哋